突發！！！ 馬會表態

會員 #170281 - 成日輸錢郎 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

嘉年華 全面啟動 - #1

假民主 反你老母抗 - #1

依家前線真係失撚晒控 - #4

根本唔夠警察打 走啦 - #1

香港玩撚完了 - #1

意見及舉報：

重點
中撚埋！
清好波！